依3條大波妹俾你屌！你屌邊個？？？！

^_^

1.

2.

3.

我揀第3 波又大 腳又粗

第2

第三

3個都咁正
點揀

樓主老母

梗係第三

第一好撚正

屌嬲

點解要我屌error404?

無野睇

樓主正垃圾

樓母